呢首歌係咪想講果d想quit u但係又唔夠膽既人既心聲

But I can‘t quit u

ha

I wish I knew how to quit u

睇下有冇高手可以作哂成首
自問唔識填詞

望住張圖10分鐘之後見到佢笑左一下

前傳
So I like about u